---
layout: "overview"
title: "Monster Truck V2"
date: 2019-12-17T18:49:19+01:00
legacy_id:
- categories/2840
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2840 --> 
Meine neue Version des MonsterTrucks mit neuer Karosserie und neuer Hinterachse.

Es wird noch nicht der entgültige Stand sein (wenn es den jemals gibt ;-) ), aber da ich demmächst wenig Zeit haben werde, möchte ich den durchaus sehenswerten aktuellen Stand schon mal zeigen